＄3千加少少就有粒A13 大家會點評價2020呢部新SE2

見南亞人，賓賓，清潔工，看更..連登仔排隊買SE2
就連iphone 11 pro 表示坑議
竟然都分別不到誰用同一晶片

真心抵

蔗渣價錢燒鵝味道

但嫌mon有D細

你冇得嫌佢任何野
平就要用舊野
用新野就會貴
R&D 訓練過啲工人 整新機器呢啲全部都係錢

最好免費

an俠話多人用an機因為方便一插電就可以入片入歌，原來最後都係價錢作怪，iphone一賣低價，乜春唔方便都無視

Iphone8一個月前賣4000
宜家快左仲平左6～700...

好抵買，我部11 pro無抗議，可以共存

洗腎鬥士

SE2無尿袋 應該捱唔到半日

好似full run 都可以行5，6個鐘，不過依家2020年，apple都做左最長氣嘅機頭二，se 2先玩返腎虧....
不過有人長時間坐係位到做野嘅，咁呢部勉強岩佢地。

唔細就唔係依個價

細mon機都無選擇啦⋯

se淨係岩d唔打機既用家
夠一日有突 但打機就要揀11啦至少

唔打機，唔睇片，又開慳電模式，dark mode可能得嘅

無開慳電無開dark mode
sot5個鐘都仲有 49% 睇片未試 今日實測緊
今朝睇左一個鐘running man 以家仲有75%

傻啦
唔打機 部機用一年 個腎都自動收皮
上下連登ig都捱唔到兩三個鐘

一年又未至於 兩年應該就要換一次電 或者換一次機

AN機既中低款無哂存在價值

呢部野，睇片1個鐘扣十幾血，打機又怕倒水，咁要粒a13黎做咩
淨係上下網，覆下whatsapp, 普通咩機都得喇

同意

加大粒電，都係整厚幾MM，有幾多用家介意厚少少
apple有冇做marketing架

A13嘅其中一個賣點-夜拍都閹埋
同拎粒3900X但唔俾你用photoshop淨係有得用小畫家一9樣

專登咁做，避免威脅到11

啱呀,整大d個mon, 加返3dtouch ,放多2個鏡頭,有幾多用家介意多少少功能

佢個night mode咪又係推相，11系機用到，點解唔比埋a12機用？有幾高要求同樣7nm嘅a12 推唔到個night mode, 定隻屎忽鬼想保護11系，專登唔下放

dark mode 只限oled
Lcd 開咗係更食電

始終鏡頭差幾條街
公道既

除左night mode 好似真係唔差幾遠

係平嘅 但係用a13真係無咩值得吹奏
除左買番跑下分自high仲有咩用
750p 60hz display
18xx mah電
用iPhone8一樣嘅鏡頭
基本上我睇唔出部機有咩use case用到a13嘅性能 使用體驗同iPhone8又會有咩分別
可能3gb ram會backgroung殺少d app掛

其實而家都2020啦
帶尿袋出街是常識吧
唔明做乜咁關心電量問題

射精應該會快左
只有午餐肉先可以叫SE 比3000銀買部快左既IPONE 7真係ON9

你肯定你係2020年? 一機用到一日係常識

但嫌mon有D大

Exact7ly

Ip8

傳下年會出SE plus
係JON爆，可信度 60-70%

鏡頭硬件上根本冇咩進步 係比多幾粒你
而家都係靠軟件後台執
SE 影相同拍片 冇四千蚊以下機款打得贏佢咩？

CPU 又唔計。明明人地部機打機入大型game 速度同11一樣快
相機夾埋A13 勁左smart hdr. Portrait mode. 4K 60 又唔計
咁好難搞
一定要外型變左先叫upgrade ？

電量同冇夜景mode有d傷

係你嘅常識下話

係咁架啦
又平又靚用三叔囉

你覺得要帶尿袋係常識 咪証明唔撚夠電囉 2020年啦 咪撚再咁on9啦

plus係咪出午餐肉4.0
係就真係撚狗

8 嘅size仲細?

我唔知你嗰行
我嗰行個一個同事都帶尿袋

可能係你嗰行特別on99要坐足全日所以無限電源供應

岸撚柒鳩死仆親基曲！睇下人地pixel個gcam全兼容呀屌佢！
好撚彩小妹比錢買app搞掂左個夜拍

2020仲滿足一部用得半日嘅機

平700 3300
我比多一百買新款唔好？

最好加大粒電加大個mon同11一樣添阿都唔知3千幾蚊屌乜撚

佢咪講緊SE比8平6~700囉

就算貼錢連登仔都有得怨放心

agger
可唔可以翻去4” mon 嘅年代

1萬蚊以下一部電話係窮人先用

ching係咪用開11999一部嘅三叔z flip
上流人士之選

Ching一定日日抬撚住部電視出街

比多幾千銀有個好啲既使用體驗，同埋想最高性價比，兩種mindset都冇分對錯，睇個人喜好

我自己用緊11 pro，貴係貴，但影相/大電/靚mon我覺得值，你覺得唔值都冇問題，大家各有各preference

乜撚野垃圾弓箭傳說
重要玩半個鐘

呢個係好耐之前玩落既單機game
keep住打下每日任就放置
等佢執埋就唔打機架啦

俾多d錢有大mon用

基本應用大型遊戲speed test 速度分別係講緊幾% storage speed無升級下cpu唔係佢load野嘅bottleneck
影相4千以下要絕對皇者有pixel 要多功能多鏡頭有三星
的確唔係要外型變先叫upgrade 但以iPhone8嘅硬件 你只升級粒u係等於無升級過 對部機使用體驗0影響
我嘅意思就咁 a13唔應該係佢嘅吹奏點 用a13 a12 a11對依部機係0影響 佢嘅最大同唯一優點就係平 你如果為左a13而買佢你最大嘅得著就係跑分自爽果幾分鐘 然後打大型game發現佢3粒鐘唔洗粒電就收左皮 對眼仲有d鬥雞

Tim Cook Marketing真係好勁
A13成本唔算貴
佢用嚟做賣點
但喺實際使用上根本Feel唔到有分別
吸引到班Spec撚出機
加上相對平 引人入Apple 生態圈
又可以清零件 利潤極大化

低續航力+A13+舊零件
根本打唔到自己其他型號

呢條友好撚精

其實我都唔明 如果係為打機 根本就唔會出se啦
點解係要拉埋打機黎講
第一代se用到今時今日都仲行得走得唔會疾機
粒u新d咪夠d人更新玩足4-5年
點解要假設d人買電話一定係for打機
有邊部an機粒u可以玩5年都未疾機

相機我覺得OK
1080 60FPS
當然一定冇11代咁好

仲要覺得其他人係On9

每年更新完iOS又會更倒水，預多啲電先至襟用
仲吹到5年iOS更新，第3年就倒水到你想換機啦
iPhone7 iOS13倒水到傻

而且充電循環都用得特別快
一日用完一個循環話好夠用，其他人幾日先用完一轉

500個循環跌到80%，年半就要換電
不過實際經驗就係90%已經好倒水

所以理論上電池容量愈大
就需要愈耐去完成一次循環
到500次循環嘅時間就愈耐

如果唔update新一代ios換電呢個方法可行嘅...update咗就算換電都一定照倒水

如果for打機，一部只有1821mah既機絕對唔會係考慮因素

我覺得有影響，只係依家唔覺
5s同SE1係到之後先睇到大分別
一開頭iOS 9分別無咁誇張

所以我唔明d人點解係咁話se粒電打機唔掂
根本買得se就唔係會打機既人黎

SE 加200-300尿袋就解決到電量缺點

Android 3千級別加幾錢先有粒似樣少少既U用？

yes 一個循環就係累積消耗100%嘅電量

毒撚乸型會攞袋出街咪係囉

細機通常一年後舊電就

pixel 拍片同IPHONE 唔會有得比. 三星就死撚開啦個質素

講真打唔打機見人見智。我自己一樣用到pro, 都唔會打機....
買到最新款CPU 好處最重要都係產品周期
UPDATE一定有佢份之後

當然大家都會有個問題就係咁細電到時頂到幾耐
我估呢部野兩年內都仲OK。可以KEEP 住更新佢D IOS
因為佢唔係年年出新款後續機。一定會長放係度賣兩年以上
而Apple 會唔會比自己賣緊既機用得半日? 我諗唔會咁柒

你一包紙巾有幾大？
你平時攞一包紙巾去街要攞埋袋咁有型
幾時帶細佬去溝女搵食

好可憐😢
God bless you

過多幾年就有分別
2017已經話緊效能過剩 你試下而家用一部2017 ge smartphone

btw連登仔容不下反對聲音
細mon擺到明係呢部機缺點 之後話三千幾蚊想點

條仆街係幾勁下

佢領導下既APPLE, Marketing 好強
早兩年太貴定價. XS MAX 咁撚貴. 講埋D每日飲少杯啡就買到既廢話

而家成個市場手機定價比Apple拉高哂

再來取消3.5mm, 開一條airpod 路出來賣到一樣產品可以賺既錢多過小米成間公司
Apple watch 出左, 成個swiss made watch industry比佢玩殘。真係冇料果D錶公司都大受影響

呢一部SE 已經做到, 清零件, 殺An機中低機市場，永續6-8仔又未課金換機用戶係生態圈, 平價引人入生態圈 (開拓印度市場特別係) 支那都會賣得好好我相信

屌Apple唔創新? 問下自己有冇課金，你課金一萬買機佢咪比你。3千幾蚊放係2020年既人工, 生產線, 物流。你仲想創新? 我建議果班人upate下自己個腦既OS

好似fix左
我用X 果陣已經唔覺跳格
用7果陣真係見到跳格, once u see it ....never go back果種

手機續航力呢幾年冇咩點進步
彷彿到咗一個樽頸位

iphone se for middle class market
最cheap最cheap嗰啲 e.g. redmi 仲有市場
當然apple 5會做

你捉部細mon 機話佢細mon係佢缺點
明撚明人地仲有大mon機比你買
XR/11 全部都可以買
真係鐘意大mon多過A13 既又有8plus係市面上流通 (相信好多反SE撚都講過A13 冇用冇必要J) Mon J) Mon 大電大更緊要咁話

唔係個個人都要用大MON
你捉人地細MON 系列個MON細係缺點我更加覺得你容不下細MON人多一個選擇
Apple已經得番SE同11PRO 兩部係細少少單手用到
XR,11,11 PRO 全部都大
仲想點

btw 有冇人識得係 iphone gmail attach docs
試過用ipad做難用到嘔
做到即刻轉會

真
免費又點? 又要排隊去拎
APPLE又奶共
MON又粗邊
又無三鏡頭
mon又細
免費太多人用 公廁機
明明新過11 PRO 點解唔係用A14?

千幾蚊就想買到部手機果D客
Apple唔會做佢地生意

一對airpods都買唔到既價錢
仲想apple 出手機, 有QC, 有售後有軟件更新support 比你
冇可能

想買。

用原生MAIL APP, 係FILE select docs, 禁實拉過去個email draft 度?

原生嗰個好撚難用
唔可以分main/social/adv

冇計 其實u唔係咁貴
android中階機真係...買唔到手
2020仲係冇防手震

gmail 分 主要/社交/宣傳
社交通常係youtube嗰啲update
宣傳=bank/tvmall嗰啲promotion
後兩隻永遠唔會睇
如果全部顯示曬係一頁嘅話
一日應該要睇百幾封email

an 一係買最cheap最cheap嗰隻e.g. redmi
一係買旗艦
middle level =孤兒仔

有啲個account根本唔記得咗
冇咩嘢都唔會click入去social/promotaion menu睇

Cpu唔重要叫佢用下6s就明
有d重要野都lag lag地

我部6S PLUS 拎出來玩都仲幾好, 我UPDATE左13.4.1
但係係真係會慢一兩拍
同埋電係唔得。
講緊我部6S PLUS battery 係98% health.....

Cpu俾人chur盡

Load app都明顯慢左

總括嚟講 SE 2020當然唔係一部Flagship
但係基於舊有零件又好死唔死俾粒Top CPU你
令你又覺得呢一部係叫中低階機又唔太合適

睇官網句Slogan都知
粒A13有好大Marketing作用
三四千蚊買到Refresh再加最新Soc嘅iPhone
睇呢個台有XR/ 11/ 11 Pro撚轉去SE就知Apple Marketing Team 功力
無論點Trade in法 Apple已經賺咗你兩部電話嘅 Profit

我都唔明有乜好怨, 咁巴閉就自己r&d 一部出來, 垃圾屌為又用得咁開心.

比得起錢用乜都得, 有得揀總好過無得揀

3千幾蚊
用幾年Ok啦

電池容量與 iPhone 8 一樣為1821 mAh 玩一玩無電了

粒u舊又話清貨，新u又屌鬼
好喇3千俾舊moon細部小小又話人清倉底
紅腸價問點解係燒鵝唔係龍肉

iPhone6plus iOS12一樣好順，只係ram唔夠連登睇引言都彈app
文書上網睇片soc效能其實已過剩，ram反而唔夠用

其實a12 /a13 你分別到？
手機揀自己岩用咪得囉 成日要搵野J

你睇過battery test comparison 未？

ok 做spare機唔錯
其他新手用3000幾買到都唔錯

我都買左來玩下做後備
利申代代都買

屌 有米 窮撚見平先挽下ios

無5G ...4千元買部殘廢機

你岩用大陸機
又平又有5G

8同se2 性能差距只係30% 由2gb升到3gb ram thats it
5s同se性能差距1倍 由1升到2gb ram 鏡頭有提升 Efficiency仲要係提升最大果個node 仲要適逢ios優化最差果幾年 分別當然大d

打飛機同打大型遊戲有咩分別你自己諗 iPhone8用家可以話你知pubg開哂最高畫質2個半鐘頂到盡 而加得番2粒鐘 你話唔開最高咁我咪話所以a13無用囉你都唔會用盡佢 我無話佢細電係問題 但係佢細電加垃圾mon即係你會用盡a13嘅use case係近乎0 所以佢用a13係無用
90hz/120hz點L同 日常scroll page都feel到 反而打機唔會用到 大部份都唔到穩定push到同埋 用得嘅手機都係大電L 本身日常使用對電量影響只有5-10%

唔燃係咁計

同你講緊打機 你show d咩9野出黎 仲入西 窿 收皮啦on9
你搵到部90hz s20出黎 我塞佢入我屎眼添呀 講黎哂9氣 你咪買se2自high 日日跑分打飛機囉
明讚佢平又唔燃望 由頭到尾都係吊緊d人吹奏a13依件事有幾on9 係要拉一大堆野出黎講

你問日常使用a13有咩用，就答你a13打機勁
你回咁細粒電打機倒水，就答你se輕度使用唔係for打機
然後你問唔打機咁a13有咩用，又答返你打機勁

無限loop

5g都好食電，再加上120hz真係燒電

玩得大陸game預左俾人鬧

Ip8 之前以為xr取代咗

而家好似係se 多d

大陸game黎架咩
之前係fb見到英文廣告先玩

100%純正大陸game

係呀，充電循環都用得快好多，用半年多啲已經大不如前
嗰時8仔用一年即刻換岩岩出嘅XR

咁唯有del 還掂都爆左機
已經無其他game好玩

4個鐘差一次電 不了

細電買ac有著數
包跌得落80

SE換電+APPLE CARE 都係最平A13

已經唔係A13成本幾多嘅問題，而係佢用新SE攤薄返A13嘅生產成本，仲贏埋大部份人讚Apple賣大包嘅光環

呢個test結果真係慘不忍睹，se2 收左皮，op8仲有60%電。會唔會太誇張。
不過點講都好，se2嘅腎虧係毋庸置疑

玻資

用咗兩年幾iphone8仲有90% 已經有攞嚟打機同叉住電打機 其實唔打機係夠用一日